[支持送中/爛仔] 養心殿想申請酒牌 大家識做啦

push

Push

推

pish

ppush

我反對

Up

下世啦

理由自己揾

支那野扮人地台灣總店

賓利: 喂喂喂企開d啦

雞場?

支持啊

打邊爐 防火設施好令人擔憂 大廈走火路線點 如果飲醉會唔會好危險㗎

代一位曾經做過酒牌批核嘅朋友post:
__________________________________

我係前酒牌局職員，睇吓幫唔幫到大家。

首先，大家要踴躍將自己的反對意見寫俾信中的助理秘書，入面內容一定，一定，要寫同酒牌有關的事，並且最好是真實會發生及造成的影響，其實比較成立的原因只有噪音，阻街。千祈千祈唔好寫政治因素，酒牌局委員全部都係建制，見到政治因素更加唔理你。

有一點留意的是，你反對信上要留電話，酒牌局職員會call返你，問你願唔願意出席公開聆訊。呢度一定講願意!!! 否則無論有幾多千個反對，都會變咗閉門聆訊，好易就批咗個酒牌，而閉門排期俾公開快好多好多。到有晒聆訊日期果日就自己決定去唔去啦。出席聆訊嘅話酒牌局都會要你公開身分，以知道你同處所有咩關係，例如係咪附近居民。你只要講你住邊姓乜就得。你亦可以搵區議員幫手反對同埋出席公開聆訊。

順帶一提，酒牌係popo管，依佢地的說法，每一個投訴酒牌處所電話(如噪音，滋擾，治安，打架) 佢地都會落登記册，有編號同要跟進，大家舉報罪案記得拎個編號啦，（阻街係食環佢地唔會理)。正路嚟講，噪音投訴對一間持有/申請酒牌處所係最大威脅，亦係酒牌局審批酒牌時最關注嘅事項，例如飲酒人士離開處所時大聲喧嘩，處所內嘅音響設備傳出噪音等。就假養心殿嚟講，佢可能有得唱卡啦OK，到時酒牌局職員提供嘅相應該會有好多喇叭，所以可以不斷質疑佢哋會製造噪音，啲客人飲酒同唱k後會失去理智，喺街上面大聲喧嘩影響附近居民。再可以影附近嘅相，去證明荃灣廣場同民居有幾接近，說服酒牌局呢間處所開業之後有機會滋擾民居。如果大家依家聽到有人喺荃灣廣場製造噪音，就不妨多啲打去popo度投訴，令啲委員覺得荃灣廣場嘅食肆係會帶嚟噪音影響。

雖然我可以同大家講無證據下，酒牌局面對幾大反對都未必會拒絕簽發一個新酒牌，不過過程都絕對可以令佢地好麻煩。

以上嘅嘢同樣適用其他酒牌申請，大家自己係酒牌局網頁搵下你屋企附近有無想”關照”嘅餐廳。

希望幫到大家啦，大家加油。
__________________________________

有無update ?

已執lol